警犬左眼見到鬼

#深水埗
0013 有警員抆搶
以左輪手槍恫嚇FA
RTHK記者：睇到 但冇影到
如果在場人士有影到事發經過
請將相/片sd 比 @cnynwa

來源: 公海TG

警犬痴左線

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

Push

popo見到d我地見唔到既野

做得衰野多 下面班街坊都睇唔過眼 有報應

FA = ?

first aid?

今次真係 we connect

假膠...?

推

係啊

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

真心恐怖

係

開始多咗黑警攞左輪出嚟
政府批准佢哋可以無責任咁使用武力
已經養大咗班黑警胃口
再射催淚彈同布袋彈都滿足唔到佢哋嘅獸性
想開實彈殺人嘅黑警預計會越來越多

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

First aid 幾時變左fa

612 721 811

簡寫